[綫路光輝綫路豪傑] 一月十七日田草十場賽日討論區I

13/1 馬PO精選:
R1 馬主星輝 (福逸)
R1 福善 (宮)
R1 軍威振 (南珠)
R1 動力飛鷹 (潘頓正賤種)
R2 陽明高高 (大衞希斯)
R2 隨喜 (寶高)
R2 峰爭 (JohnSize)
R3 龍船 (金世正)
R3 堅離地 (岩田)
R3 明德之星 (火箭拳王)
R3 喜又盈 (單挑)
R3 東方雷 (蜻蜓點水)
R3 喜氣綿綿 (梁家俊[無傳承])
R3 良朋共盛 (晏8)
R4 快利寶 (なつめみお)
R4 西利哥 (華可可)
R4 勇敢皇者 (天堂之門)
R4 寶得住 (奧書)
R4 勁加加 (方嘉藤惠)
R4 勁力威龍 (Priestgod)
R5 駿爵士 (甲乙丙丁)
R5 富祿 (saho)
R5 氣宇軒航 (七色)
R5 神州風範 (智高無上)
R5 超額認購 (屠)
R5 豹子膽 (拿樸迪)
R6 電訊火箭 (金仕芬)
R6 金元寶馬 (烽煙)
R6 馬功臣 (俊歡騰)
R6 海精英 (蘭仔)
R6 天天智庫 (切柒)
R7 人和家興 (Win神)
R7 艮志騰雲 (覓腸)
R7 三生好運 (大外一氣)
R7 騰龍超影 (憲)
R8 帥男 (尊兄)
R8 幸福老撾 (冼毅力saint)
R8 超趣 (F_TOTTI)
R8 心頭好 (波利)
R8 追風驥足 (真心呼喚)
R8 金期莊家 (小川ともみ)
R9 風雨駒 (SakaXhaka)

賽後，潘頓表示，「軍威振」沿途走勢欠順，入直路前動作失去平衡。他說，坐騎在直路上未能以勁勢衝刺，令他覺得坐騎或有不妥。獸醫於賽後立即檢查「軍威振」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「軍威振」包尾大敗而回，小組認為該駒的表現難以接受。「軍威振」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

賽後，潘頓報告，「開心有利」於早段受催策，其後相對容易地佔取前列位置，並能跟隨「峰爭」切入並排領先。他說，坐騎於對面直路上走勢暢順，趨近直路彎時他預期坐騎於末段應能以佳勢衝刺。然而坐騎於轉直路彎時受催策後毫無反應，入直路時昂首及立即開始墮退。他續說，坐騎於直路上轉弱，表現令人失望。獸醫於賽後立即檢查「開心有利」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多痰。

獸醫於賽後立即檢查「牛精大哥」及「好拍檔」，並無發現任何明顯異常之處。

史桌瘋死全家

谷草全部弱智 但要隔成個星期先有得賭又頂唔順

梁家俊=弱智

你好撚犯賤

一向

咁可以點？

去馬打到仆街 唔去咪外疊

試下真係唔賭 真係試下

人地arr又升 你買潘頓又跌

咁點得啊

以前戲院有開，買定馬走入戲院咩都唔理
而家留係家中係焗賭

試咗唔得

小鴨

堅持不是為了見到希望

一早買哂
訓晏覺
起身對答案

唔會再試，選擇享受佢

lm

瞓咗夜晚瞓唔著變咗焗賭球

買條8x9
每關隔兩個鐘
再訓

我已經冇哂辦法

又哂一個ac

今晚點

Don't ask

獸醫於賽後立即檢查「疾風勁草」，並無發現任何明顯異常之處。

俗語有話：男人唔賭好易老

我以後星期日先上黎
唔撚賭谷草

輸唔代表你係廢物，但放棄既人一定係廢物

都係輸

拉！
輸錢仲比我捉到個pr
火撚滾

如果留星期日大賭 結果星期日都輸 會崩潰

唔好放棄戒賭

前設係有輸贏, 戒賭就乜撚都無

咁無計啦
不過刨績計 星期日贏錢機會大過星期三

關咩事

連
登
日
報
｜
支
持
馬
會
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由
請
問
切柒裂桃
(狗隻#25900)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

呢個真係 賭左咁耐唯一得著 星期日賽果唔會太過份

咪又係落飛馬掃哂

星期日仲難

同埋星期日啲賽果通常好分啲
中一場都唔使點輸
谷草啲on9馬成日度餐死
中到要還神但得條唔夠100蚊嘅q

星期三，一係熱到仆街，一係爆到你唔信

至少跑完有得屌打劫
谷草落飛勝我根本唔會買到

爆又點
又唔係爆你果隻

我只係覺得正路d 跟下logic d馬水準有分野 已經好唔同

都係，任佢開

嘩我講得好好 抄低先

爆勤德兼備

12月26日 星期六

成功幫牙當少一次-40

星期六例爆呢家野又係勁正
明明大家都係沙田賽事 但大家都有密契拎堆廢馬出黎跑

呢樣都係重點啦
所以總結起黎就係鐘意田草

全泥夜宴又係玩到無野好玩

全泥咪又係賭track利放利追 似谷草
不過全泥會迫左d馬轉跑初泥 又多左變數

我發覺賭波馬舖晒路大賭星期日

0145先有球

最理想係只賭星期日 但太爛賭一直做唔到

大家咁話啦
今晚輸幾多

比場精選黎啦

又二千
唔敢賭谷草了

聽朝九點大家又興高采烈討論排位

同撚左
我二千多少少

係咪得我覺得谷草易賭過田

而家講咁多都係迎接日馬

你都幾多本

心頭好同人和家興真係過份左

我心頭好wp輸大左
仲浪費埋拖隻威進駒嘅qpq

我真係覺得唔關事

賭癮上黎跑山都要賭啦
後生果班我叫左你地早日戒賭架 第日個個月輸份糧唔好叫春

今日幾好

贏幾多

太撚過份
最大獲係結果都係輸
有時呢d跑法備忘都唔會下一場即刻還返 多數會遊遊下三疊冇左
今次多數賴有血傷左 沈集成你知架啦

呢場真係癲

開心人生點樣揀 有冇專家教下

數字唔重要
個方向岩番

又考古
不過呢啲尻屎野實有kc份

有金句你未知? 贏既自然會贏......

依場記得買左 加州福星 輝煌星 單pq

十幾蚊馬出事一定有 你最後斷腳咁大家無怨
但唔好無跑錯而輸到第四第五 第四第五代表大家睇錯馬 呢d最傷 之後你再出咁點計數大佬

事後我都答到你
初出跑fresh
馬不嬲有質 係唔知邊舖傷病復發
尾場波健士
希斯強制拎返人和家興啲錢

其實係應該要拖返
轉倉仲要識跑谷草
不過我講完之後只會令自己覺得哎呀差少少 下次醒目d 谷草有得贏架

我見利cum 拖咗壽臣 佢走去四疊放頭

跑馬有時啲野係睇唔到架啦 你老死方蛇講

呢隻都飛唔走架 上次一檔柒左 換返梁家俊11檔正中賭仔下懷啦 你仲唔撚留住爆一段還盅？

賭錢呢家野都係庸人自擾
哂時間哂心機 你贏既當我以己度人

練馬師有馬贏 呢獲回馬槍

其實點解星期日好賭啲?
堆三四班千四完全睇到眼冤
上次同場跑下次可以唔同曬

全場一舊出閘快 四疊唔計 下次再賭

我會答你田草三班千四係地獄 因為好多馬會選擇呢個時候增程去試
其他路程到時再講

田草1000啲偏差衰過谷草啦
仲要同樂日7歲進步 團結精神力壓二班忠心馬

快活谷d變奏好好睇 但完全唔好賭

四班一千超撚癲
你拎返哂堆賽果出黎包笑死

1000上1200又死幾隻
仲要每次都呃到人買

邊隻變邊隻贏 我撚知邊隻變 我撚知你今場變唔變 只不過係再加d變數出黎仲加難賭

1000無路捉 利外欄定中間任佢開

萬事叻 ball out 笑撚到

今日咁靜?

我曾經信過一千增千二得係馬王
前排隻隻得輸到我死 咩十二馬 無敵勇士
而家跑馬好難 你覺得係熱門陷阱 佢同你講我唔撚係

一千最弱智係14檔一念天堂一念地獄

我幫到盡

最近啲田草千二無蔡約翰明星馬既話都幾癲

弱組到仆街 啲練馬師擺啲3歲長途馬99倍陪跑 熱埋啲咩創科先鋒 都柏名駒 雄龍 火旺勝馬

曼城贏盤未

多99倍先好
至少度少幾隻 唔好似快活谷咁on9 無啦幾隻熱門跑錯爆威進駒
六隻機會馬簡四隻 我好開心架啦

蔡約翰熱門買幾多輸幾多

嚟緊星期日拆組添呀 度都度到你死

個場顯心星1.1倍
都唔係開大熱Q 高明駿將啦
少馬仲難搞 仲易爆

度就幾粒鐘 豬就一分鐘

你賭？

1000米前幾季好好賭
咩宇宙車神世澤之星彪形猛漢
而家比狗賭,尤其係4班個d
3班1000又要防大俠士大武士唔知邊場爆

諗唔到買咩

成日唔撚記得搶精選

我都係..本身搶陽明高高

最尾個平頭真係唔撚忿氣

Lm

半大收埋
訓教

「鐵人」沈集成早前因膽管發炎入院，星期一晚才出院，今晚即入場督戰，結果順利以「艮志騰雲」贏馬，連續七次賽事有馬贏，賽後訪問。
沈集成表示自己因為肚痛、發燒，所以入院檢查，之後發現白血球和紅血球指數都高，跟住醫生表示如果唔好彩有機會有腫瘤，所以做了連串檢驗，最終發現前列腺、膀胱、膽管都有發炎，現時仍服食抗生素。

Crazy

自己都操爆埋

買返個psv2.5先

咁多器官發炎

一百五十米處，潘頓（「寶得住」）跌掉馬鞭。

被查詢時，賀銘年（「生生勝勝」）表示，坐騎排在第六檔出閘，他獲指示盡可能確保坐騎出閘迅速，並且嘗試佔取中間有遮擋的位置。他說，「生生勝勝」經常出閘緩慢，然而，坐騎是晚出閘極為迅速，其後瞬即居於前列。他於首次跑過終點時收慢坐騎以圖在領先馬群之後取得遮擋，但坐騎昂首及開始走勢強勁。他說，「生生勝勝」持續走勢強勁，未能穩定走勢，並於千二米處在沒有遮擋下走第三疊之際搶奔上前，追上雙雙領放的「冠寶駒」及「西利哥」。他說，他遂選擇讓坐騎展步上前領放，而非與坐騎鬥力，希望坐騎脫口且走勢更為暢順。他說，然而坐騎於對面直路上持續大力搶口，未能穩定走勢，因而於末段未能以勁勢衝刺，直路上嚴重轉弱。他確認賽前並不打算讓「生生勝勝」於是晚賽事中領放，但鑒於陣上形勢及坐騎走勢欠順，促使他採取此競跑策略。獸醫於賽後立即檢查「生生勝勝」，並無發現任何明顯異常之處。

於宣佈出賽時，「富祿」與「爆谷」均申報騎師為見習騎師周俊樂。小組確定見習騎師周俊樂已落實策騎「富祿」。因此，小組批准「爆谷」改由田泰安策騎。見習騎師周俊樂因此項宣佈出賽錯誤，被罰款二千元。

獸醫於賽後立即檢查「馬功臣」，發現該駒患有「喘鳴症」，而該駒過往亦有此毛病報告。

賽後，薛恩表示，「人和家興」在帶頭下走勢十分強勁，能夠以中等步速領放。他說，他認為坐騎末段走勢令人失望，因為他預計坐騎的衝刺應該更加強勁。獸醫於賽後立即檢查「人和家興」，並無發現任何明顯異常之處。

被查詢時，潘頓表示，他與練馬師沈集成均評估是賽沒有太多前速快的對手，儘管他們較希望「心頭好」是晚自第八檔出閘後稍為留後競跑，但他們也認為有必要於早段催策坐騎以帶離內側的馬匹，並且覓得靠近內欄的位置，其後才在毋須催策下讓坐騎順其自然競跑。坐騎於千四米處取得領先，其後走勢良好，他於早段及中段沿途能夠以合理步速主宰賽事。他說，坐騎中段的走勢令他預期坐騎於末段能以佳勢衝刺。然而，「心頭好」於五百米處受到「進力之城」挑戰之際隨即脫口並開始墮退。他說，坐騎儘管於轉直路彎時受力策，但仍持續墮退，動作感覺十分笨拙，他因而於賽事較後階段收慢坐騎。他續說，「心頭好」連續兩仗表現令人十分失望，他向馬主及練馬師建議該駒或須休賽。沈集成確認騎師潘頓有關「心頭好」競跑策略的證供。他說，儘管他們較希望該駒能覓得領放馬之後有遮擋的位置，但陣上形勢不容許這樣做。他確認將讓「心頭好」重拾新鮮感。獸醫於賽後立即檢查「心頭好」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多痰。「心頭好」包尾大敗而回，小組認為該駒的現難以接受。「心頭好」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

上盤全軍覆沒

下熱刺？

國米 祖記 拜仁 熱狗 巴黎 巴塞 拿玻 曼城
你想講邊場先

排位出左

第四場啲騎練配搭

紅麗舍落班阿奠一檔
唔好咁悶啦

邊隻劏到福逸

雙天至尊減減磅會唔會又復活

大紅包 大俠士 呢啲神經馬會唔會又出黎搞事

第五場水到

你地準撚時過公雞

好個幾匹12-14檔
唔通真係要陳蛇

A檔驚閪
好似係

錶之銳

塞車

福逸 烽煙又同一日出賽
大家記得支持

極度懷疑呢兩條友有路

又輸到仆直

愛馬劍初泥1650

我潘手馬

愛馬劍都市神話旅遊拿督邊隻開齋先

比佢害撚死

3隻馬影相爭第二

剩係贏福逸

13/1 馬PO精選:
R1 馬主星輝 (福逸) 輸
R1 福善 (宮) 輸
R1 軍威振 (南珠) 輸
R1 動力飛鷹 (潘頓正賤種) P$16
R2 陽明高高 (大衞希斯) W$49 P$16.5
R2 隨喜 (寶高) 輸
R2 峰爭 (JohnSize) 輸
R3 龍船 (金世正) 輸
R3 堅離地 (岩田) 輸
R3 明德之星 (火箭拳王) P$16
R3 喜又盈 (單挑) 輸
R3 東方雷 (蜻蜓點水) W$23.5 P$13
R3 喜氣綿綿 (梁家俊[無傳承]) P$31.5
R3 良朋共盛 (晏8) 輸
R4 快利寶 (なつめみお) 輸
R4 西利哥 (華可可) 輸
R4 勇敢皇者 (天堂之門) P$44.5
R4 寶得住 (奧書) 輸
R4 勁加加 (方嘉藤惠) 輸
R4 勁力威龍 (Priestgod) P$11.5
R5 駿爵士 (甲乙丙丁) P$28.5
R5 富祿 (saho) W$62.5 P$19.5
R5 氣宇軒航 (七色) 輸
R5 神州風範 (智高無上) 輸
R5 超額認購 (屠) 輸
R5 豹子膽 (拿樸迪) 輸
R6 電訊火箭 (金仕芬) P$24.5
R6 金元寶馬 (烽煙) 輸
R6 馬功臣 (俊歡騰) 輸
R6 海精英 (蘭仔) 輸
R6 天天智庫 (切柒) 輸
R7 人和家興 (Win神) 輸
R7 艮志騰雲 (覓腸) W$64.5 P$17
R7 三生好運 (大外一氣) P$56.5
R7 騰龍超影 (憲) P$24.5
R8 帥男 (尊兄) 輸
R8 幸福老撾 (冼毅力saint) P$16
R8 超趣 (F_TOTTI) 輸
R8 心頭好 (波利) 輸
R8 追風驥足 (真心呼喚) 輸
R8 金期莊家 (小川ともみ) 輸
R9 風雨駒 (SakaXhaka) 輸

R7貼四隻中三重

都多謝瘟神整死隻大熱門嘅

中四重添呀 睇漏眼

烽煙四喜一班泥出擊

烽煙四喜

點睇你老4呀我七

陳蛇4隻
3隻方仔

吊你老木

Penalty miss - STERLING

Man City 1-0 Brighton (90+2 mins)

我條3串1斷尾場曼城盤就係輸丁力miss pen

同黃金甲決一勝負
題外話
讓磅賽都係7隻馬
唔好話平磅
你係馬會開唔開泥地GROUP
攪到好似澳門咁
1隻頂磅馬攪到隻隻都蝕分跑

睇嚟Ballydole目標應該係杜拜

開場G3 handicap都好啦

邊有咁既水平同人一決勝負

-160就有伯樂幫手

佢美國個幾隻都未得

星期日又有隻三廢老唔要既垃圾出賽

岳伯仁去杜拜應該有

Mogul
Sovereign
Order Of Australia
一隻啱啱係Dundalk熱完身嘅美國種

講咗英超最假 咩質素呀大佬 國腳級射失十二碼

草地賽仲可以諗下，跑泥既就早抖啦

成日凝住係個會員邪住哂

今場得7隻都冇前3既就退役把啦

每年一次嘅劍指Kentucky

佢上年隻Cozzene到而家都未出番黎，三百幾萬美金

拜仁直頭痴咗線

英超定馬場多黑天鵝？

錶智蔡頭騎

唔計啦，要岳伯仁帶佢哋威先計

有理共想 蘇銘倫贏呀

仲要無壓力

估唔到逼我全戒既係史達0

飛起田狗就岩

肥閪名正言順G1冠練

MacauG1好唔名正言順咩？

哎呀，莫雅跑泥地唔識出閘，去左後面呀

老豆今年點會去，英國仲需要佢Carry

part2地區既local g1唔算

其實正常就應該用當地騎師既，不過明德頌個次就好明顯岳少始終都係鐘意揀莫雅，不過而家問題係個入境檢疫問題姐

又迫害肥

不過嗰年仲有細仔Carry，老豆點都要去啦

條友出嚟冇腳好波

算啦，岳少練泥又唔係特別勁，換人都未必贏到就真

佢需要不斷嘅experiment啫，試到得為止

文靜呀

佢心雄想隻馬泥草GI贏曬就真

不過Coolmore溝出嚟嘅大多都係唔識跑泥

佢歐洲堆配種馬全部都草地馬黎，點跑泥

加咗American pharoah 都係唔得啦

點估到法老配出黎既跑草仲好

覓奇燕子都做種馬
豐收節點解唔得
大家老豆都係D. I

當家精神唔比番周狗係咩玩法
搞到唔敢買

今年兩歲有Dubawi，睇下出年會唔會去Kentucky

呢場又係諗爆頭
究竟要啲3班鐵馬 1，3好
定係後生之秀13，14

會唔會去 X
去唔去到 O

突然俾左田雞

你啱

減埋7磅110周sir做唔到磅喇

一個循環黎
投注額低
減少賽程
冇人入泥地馬

如果馬會肯加番多D泥地賽
多番馬主入泥地馬
競爭大左，高班泥競爭大
開級際賽就會有馬報

咁又係
記得有日佢尾兩場要造輕磅
頭幾場冇力失哂蹤

你退役之後就開始搞

周仔最低110
117樓下用佢冇著數

美麗掌聲最近有番狀態 落1000 莫雷拉抽埋14檔贏唔贏到福逸呢

邊係1000馬

瘋狂報名+馬海戰術

可惜香港連草地短途都唔掂
點會有泥地短途

紅衣醒神未退役分分鐘可以贏第三次國際賽

冇人計精選結算

我食飯計啦咁

我嚟 等多一兩晚就有

豹子膽唔計！

潘頓損人不利己

星期日三場2係咪劃得

跑馬地銀瓶今年又冇

呢場係最後機會
唔好話黃金甲
我睇連隻3同7都過唔到

再冇退左佢啦

呢個真
個個馬主都買長途跑打比
完全冇短途PP，PPG又唔叻
今年短途X輝9歲入Q

我個心已經等退役

抽到賓周馬

吹得 ?

好多短途一上到一百分以上，一係谷爆左，一係已經唔夠跑

隻疾風明駒玩夠未 今次又配賀蛇

想睇下加州雷電可以去到邊

唔明點解唔升格埋呢場做g3

btw有冇人記得當年仲有場馬爹利盃？

短途PPG都係只信蔡狗
呢兩年D PPG唔掂就冇馬上

最慘買完D PP 跑國際賽2000俾日本屌打
連夢想成金都要硬跑場1400 試1600
專心跑1200 下星期短途錦標佢大熱
60 都話跑香港金盃
馬主太多諗法攪到隻馬2邊唔到岸
俾60贏埋金盃
就會想跑埋2400 遮打盃同翠河同名
機會得一次

咪精輝 大藤王 有理共想 可以玩耐D

緊係有
果日實播埋場英國7200 大障礙賽
買NO 就得
果陣仲係買14隻馬 賭30隻馬
唯一一場唔駛出閘比賽既賽馬

金盃老仆街肯打team有機會破到金槍金身
睇佢做唔做

馬克狂放 時時上去頂
不過又幫添滿意就分唔掂

如果可以整場4歲1200 g1
比錶智 福逸嗰堆跑
仲有睇頭啦

睇黎 世正起碼35up

人地有能力果D唔會放過黎
係買次一級既馬 / 跑得多既過黎
人地國際賽拎真係G1頭馬過黎，點會夠跑

講真我想睇60跑遮打盃
雄心威龍都做唔到既野
睇下佢做唔做到
不過前提要贏金盃，我睇有難度

我24
細過奧狗1歲

我諗唔跑多，都係爭冠軍一哩算

贏左金盃就會有諗法
過2關既都肯定係馬王
點會唔試跑2400 3冠名留青史過埋翠河既地位
雄心威龍都做岩2370 米係輸最後30米
3冠係邊度都係值得尊重

佢指佢心境24

雄心威龍遮打 問下寶利跑乜撚？

整兩個系列出黎，1000-1400仲好睇過1600-2000其實

平時唔出聲
一睇到你個名就出現

當年買左雄心威龍叫到斷氣，以為翠河之後有另一匹做到

風雲小子都係3冠
不過唔同年份攪到無人講

星期日文家良3win

將男係咪都三關過？

我正似30+多啲

好似冇贏金盃

將男同一年過頭尾關
係未贏過金盃

差香港金盃
一場李寶利塞車
一場郭撚就差30米俾明月千里最後擒左

阿般嗰次做哂野
轉彎搞一搞老千都係要輸

真
賭英國7200大障礙
細極有譜

呢隻仲有要J

贏哂1600 2000 2400太少馬
將男爭金杯
爆冷全盛就同好爸爸重疊

起碼35

其實時時精彩差一場董事盃

自己地頭，任佢開

算啦都無機會贏
都叫做過馬王

佢個人都有障礙

奧狗

呢堆馬仔實有一堆嚟香港

真，今季仲退左步

不過講真
如果金鎗跑三冠都唔意外
今季都冇乜對手

歡迎有錢佬任意選購............狗餅

隻馬過左啦
不過俾智多飛FIGHT BACK
智多飛唔贏就冇奇真出現

除非d高分pp(A巴講嘅狗餅)
趕唔切打比
季尾搏遮打啦

要問返腎仔
到底跑第三嗰隻係咩名

好大機會有4歲新面孔挑機
班pp唔似追得上達心星 飛輪 勁搏進度

係都皇太后盃
遮打盃平磅入左個第5 PP要加10分
你成個賽季冇2000 2400 叫人點抵銷個加幅

暫時睇冇乜邊隻似趕得切
3歲尾先黎嗰d北半球pp風險都幾大

澳洲/香港/卡塔爾實有一堆

係咪有傳聞話皇太后盃同遮打盃
同一日跑？
我驚冇8隻報

錢係易賺既

哎吔智多飛俾人check一check喺第三位

硬吹

皇太后拼埋落女皇盃日跑啦，等馬會可以落足力吹奏迷你國際賽

無可能

同埋皇太后5月2就跑

以前未有迷你國際賽日嗰陣
皇太后同女皇同一日

跑唔出好成績--> 賣走

好彩啲嘅可以去屌西嘅

係，而家搞到得番太后一個，比番佢地係一齊啦

仲有d留低做電兔

唔係呀，電兔用完多數都係清走

帆哥兒 方嘉柏 快操 沙田 草閘 24.1 22.6 (46.7) (陳嘉熙) 大紅蜂

拖板精英 葉楚航 快操 沙田 全天候 29.1 24.6 (53.7) (田泰安) 寶成智叻

老表醒 葉楚航 快操 沙田 全天候 27.0 24.0 (51.0) (田泰安) 盛勢

包裝永勝 大衛希斯 快操 沙田 全天候 31.4 28.6 23.7 (1.23.7) (潘頓) 又享耆成

開心威龍 大衛希斯 快操 沙田 全天候 29.0 28.3 (57.3) (田泰安)

鴻圖巨星 羅富全 快操 沙田 全天候 34.2 29.1 26.3 (1.29.6) (周俊樂)

君達星 丁冠豪 快操 沙田 全天候 34.1 28.2 23.6 (1.25.9) (何澤堯) 盛大光輝

虎視眈眈 何良 快操 沙田 全天候 30.6 25.7 (56.3) (黎海榮)

豐彩華庭 何良 快操 沙田 全天候 32.9 26.2 23.3 (1.22.4) (黎海榮)

精彩有你 姚本輝 快操 沙田 草閘 25.0 24.6 (49.6) (梁家俊)

大籐王 高伯新 快操 沙田 草閘 27.9 25.3 (53.2) (史卓豐)

仍然贏 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 30.8 28.9 25.7 (1.25.4) (潘頓)

牛安

年年都咁多馬主做水魚
將王好似話要20M hkd

馬PO第二期精選龍虎榜: (caled 13/01 race day)
天堂之門 392.5
尊兄 278
大外一氣 120.7
Saho 81
Greenwood綠木 77.5
しっぽ 69
女朋友係貓 67
蘭仔 60.5
大衛希斯 58.5
Goldonsixty 56
F_TOTTI 48
蜻蜓點水 22.5
單挑冠軍 16.5
冼毅力saint 10
火箭拳王 10
潘頓正賤種 8
七色交響曲 7.5
當家精選 5.5
扑濕瑪莉 -1
奧書 -4
覓腸 -4.5
岩田剛典 -10
小川とみ -17.5
福逸 -18.5
梁家俊(無傳承) -25.5
甲乙丙丁 -34.5
真心呼喚 -35
宮澤有紀寧 -35.5
拿樸迪 -38.2
跟方駿暉贏大錢 -39
冬天沒有雪花 -39
bot -40
晏菲路8號 -40
JohnSize -40
上了別人的妞 -40
時時精綵 -40
買韋達會發達 -40
俊歡騰 -40
切柒裂桃 -40.5
吳宗憲騎加州雷電 -46.5
金仕芬 -47.5
華可可 -48.5
智高無上 -52.5
波利 -75
屠殺馬會 -80
方嘉藤惠 -80
心靈投注 -80
畫個大圓圈 -80
zacpurton -80
人一世勿一世 -80
金世正 -80.5
我愛摸lin佬 -82.5
南珠隻狗 -83.5
Priestgod -85.5
なつめみお -88
Win神Ho -95.5
SakaXhaka -120
寶高 -120
新力必 -120
烽煙 -160

留耐d都好

真心六十跑金杯都無對手啦，香港盃三甲不入證明真係青黄不接，時時太均速段爆炸力唔夠六十，用大佬電免你估2年前咩，隻馬繼唔繼續跑都係問題啦，反而跳出香港跑得翻9成有可能金杯可以威脅下六十

斷估威哥咁錫佢唔會拉上去遮打啦，就算係起長力不明下我覺得同時時都係55波，個級數現階段六十真係唔會輸比香港任何一匹

最重要係對比雄心威龍六十唔會遠征住所以真係有可能偷三冠

陳蛇帆哥兒

電兔用完即棄

@必 查收

而家2400都冇乜馬
時時有餘？

將系咁有錢

烽煙-160

羅狗即用周傻

我都-80.5
睇來要搶福逸

留名睇陳蛇bounce back

有冇規定除非自己借咗徒弟俾人
否則出馬唔可以用人地徒弟

泰姬陵

hunting horn賣俾中東包頭佬都係輸到唔知去邊

佢最尾都有得去牧場

我地窮人先會覺得人地做左水魚
20M 買到隻有名氣既垃圾 上報都值回票價

電兔黎講佢算係咁，好似子彈列車咁

冇一隻電兔勁過serpentine

福逸出現了

JUMP HK跑得返既話
1600都未必輸硬喎真心
沙田錦標果場好撚勁下

真
起碼我哋成堆人討論
仲有海外巴打恥笑

kk張:有波有天氣

何妖君達星

冇
馬房主帥先有
梁定華同都爾試過俾人罰錢

其實我都唔知佢算唔算電兔，因為佢著咩衫都好贏親都係大逃跑法

咸:我老婆原諒左我啦
美國總統都咸啦

G3

Derby嗰場算

之後應該係主力

最難估係你唔知岳少去唔去，陣間好似巴黎大賽咁留住唔去就仆街

最近幾次都好似好勁咁

Paris嗰場一見到神蘇捉住就知有機會底出

底出大師

仲係戰術大師

人地琴晚巨贏咪潛下水囉

次次都中招

我戒左賭架啦
唔會再受你地刺激和誘導

不過真係好撚勁，一打team就知有人會仆街

琴晚無賭？

專心比賽都係好事嚟

上次潛完水返黎咪大勝

無錢再賭
借貸額度都用盡
專心打工還債

我輸緊3k6
有咩資格唔追？

真，打親好少出事，出事既都係我地賭既出

賣樓

辣稅

無錯

咁撚少唔好出聲啦
你2野就打和

又疾風勁草共創繽紛

有隻92肥仲想點

1600初出贏到fit嘅六十可以做馬王

場董事杯六十彈唔甩其他馬嘅話真心唔使諗金杯啦，依場六十讓1.5個馬位都要上盤

烽煙 -160

似係拿拿臨用哂佢

屌你老母4班1200拆3組
仲可以有成十幾隻後備

共創跑幾次第二啲加分已經夠贏兩場短馬頭位

共創繽紛想點

所以谷草好7悶

肥閪三場報六隻得一隻正選

跑埋下半季佢之後退

必蛇幾時教馬po手足賭馬
輸撚死

三班短途都乾乾地開始少後備馬，個個星期出賽未必唔得

烽煙贏千六萬你唔叫佢教？

拎保護權

佢自私精黎啦
你望望個精選
-160

下星期三喜盈寶了

星期日都未跑
咁快諗定下期

追到氣咳

我琴晚都大敗
今晚拍住一齊上！

你自己估下佢贏幾多
千6萬唔係9up

唉 你啲老4個個都收埋食 得我你福賭四個人輸

點挨落去
失控買左熱刺死撚埋

原來陳蛇轉左師傅

依家先知？

熱狗都輸左我成千銀

係岩岩同同事吹馬先知
唔怪得琴晚咁勇

當我外人定當我贏錢？

「我已為這兩匹泥地佳駟報爭三月舉行的杜拜世界盃日賽事，當然因為疫情關係，能否順利舉行仍是未知數，我現在唯一可以做到就是訓練好兩駒，於今仗有好表現，屆時如能遠征，可以以最佳狀態迎戰。」

全DADDY

烽煙呢d成日自私食

法國烽字頭99%都係廢馬
烽仔
烽爭
烽...

福字頭呢

大部分好馬

呢隻福連阿奠都敢劏

烽煙會唔會連紅運大師都贏唔到

跑沙特試水溫啦

燈胆精英 BULB ELITE A183 葉楚航 14/01/2021
邊個尋日買咗既搵肥閪叫佢回水

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
閃電烈馬 SPARKLING KNIGHT C201 徐雨石 葉楚航 14/01/2021

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
燈胆精英 BULB ELITE A183 葉楚航 14/01/2021
愛凡達 MY FAMILY C187 徐雨石 14/01/2021
樂多勝 HAPPY CHAMP E145 鄭俊偉 14/01/2021

我肥又收到質新PPG
隻馬係從化交收

又一千

我錯囉 心急想追馬數嘛
諗住衰極都走盤姐

拜狗仲犀利
讓咁深出埋局

2021年1月13日賽事獸醫報告增補

第二場 –「牛精大哥」

表現欠佳的「牛精大哥」於賽後曾由主任獸醫（賽事管制）檢查，當時他說並無發現任何明顯異常之處。主任獸醫（賽事管制）今晨在練馬師告東尼的馬房再次檢查「牛精大哥」時，發現該駒左前腿不良於行。「牛精大哥」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

第六場 –「金枝玉葉」

獸醫報告，「金枝玉葉」於賽後翌日左後腿不良於行。「金枝玉葉」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

主任獸醫（賽事管制）報告謂，在昨晚各場賽事結束後曾接受檢查的所有其餘馬匹，今晨均再接受檢驗，並無發現明顯異常之處。

買咗

完全同撚左
富咸都贏唔撚到 含家產啦

George Von Opel 擁有嘅 Westerberg Limited已經入咗今年嘅打吡大熱門High Definition嘅股份

英文台都學賢仔

佢係Opel車廠創始人嘅曾孫

又係有錢人

我只係諗緊點解coolmore會肯放股份姐

其實佢仲執多咗隻Santa Barbara呢隻馬女

仲有佢有份一齊bid Japan同Mogul嗰妹

老實講，似伏

馬女驚西咩

跑唔掂咪入去做母馬囉

咁又係，不過我驚high definition又要中多次

佢大佬innisfree 上年失咗蹤，冇出過嚟跑

可能大傷，睇下今年見唔見影，不過high definition我怕似係將王D fd，預賽威完正賽88

屌琴日原來上盤災難日
Cls 輸9曬

佢贏咗Beresford先有打吡大熱呢個名，點都好過Russian Emperor啦

本是狗餅馬，相煎何太急

其實贏一場Irish Derby已經可以屌西，依家睇佢哋點出擊

最慘唔知有咩不明物體，今年冇明面馬，肯定各種暗黑兵法

今年就算close door都會有熱身賽，班牛鬼蛇神到時就會現身

岳少底出邊有樣睇

Great Horse

燈烽造極

機緣在握

He can win the derby

Powerful

我正有咩機緣

諗黎做乜？
緊係會啦

基緣在握

又要焗賭濕鳩英超

應該收停咁滯先會輸

用左最識轉彎壓人既騎師 贏面又高左

我烽會唔會拎d獎金買通黃金甲同逍遙自在，然後大棍自己w

我驚連安哥都贏佢

福毅極其頑強既眼神同鬥心過番魔法豪情

馬主個女

今晚又要賭係繼續下盤定反底到上盤

逍遙自在啲獎金多過烽煙洗撚佢收買咩

秒

鍠

我烽d獎金係咁投注滾上去，依家起碼成億啦

-160

佢自私食

阿仙奴點買

點解精選唔揀走去登金元寶馬

有幾隻諗緊

R7 當家精神 (跟方)

R10 糖糖幸福 (跟方)

「燦爛承傳」曾出戰去年皇家雅士谷賽期的大不列顛錦標，本會越洋轉播賽譯名為「暢樂徑」，結果在莫雅胯下跑第三名。這匹前古摩亞名下賽駒血統優良，其母「飛蛾仙子」（MOTH）亦屬古摩亞馬主名下，2013年於英國一千堅尼得季軍及葉森橡樹跑第四名。「燦爛承傳」雖出自美國種馬WAR FRONT，但去年曾參加沙特打吡，最終加眼罩跑大敗而回，泥地性能有待引證。抵港後試閘走勢不太差，以2018年大不列顛錦標季軍「盛大光輝」來港後評73分可衝上八字頭，「燦爛承傳」目前評分應有一定上升空間，路程以一哩左右較合。

福盛 5歲馬

上盤

你福係最細

又一隻狗餅

躝開啦屌咪搞我大佬

呢隻連歐洲大摩都養唔掂

單係岳少自己唔練已經奇怪，仲要高仕登練都廢到咁

星期日點睇你福字頭初出隻5歲

三個老闆本身就會放啲馬比其他練馬師
只不過係英國少啲

大仔/細仔/Ger Lyons/老費/Rouget

之前幾水大不列水準都唔錯
還俗黨鞭重出江湖嗰年幾正

大細仔自己人唔計，其他真係少到一個點，而且印象中都冇邊隻係叻既

老費當年有Hurricane Run ，不過呢幾年Coolmore比佢啲馬都唔掂

Ger Lyons有Even So

唔講真係冇印象

老費嗰堆American pharoah太廢，完全上唔到大場面

真係希望法老出番隻泥地馬

不如有一隻好強嘅草地馬先啦

邊個係馬post喬正初

咁理論上佢應該要係泥＞草

不過佢而家泥草都係未得

仲有2k先打到和 你老母點追

烽煙係齊歡暢

亞洲賭王

高伯新近期做咗「反黑先鋒」，事關佢呢排黑氣全消，頻頻有馬贏，12月26日有「福逸」贏馬，到上周中快活谷夜賽，出馬兩匹「富存英雄」及「雪戰神駒」全勝，當晚高伯新贏完仲表情多多，交足戲畀攝記影靚相！睇睇數字，高廐經一輪搶攻，一下子增至7W，距離達標所需的16W，又行前一大步，亦為馬房打下一支強心針！

高廐雖然兵力為第二少的馬房，倉口僅34駒，但勝出率不比中游馬房差，今期4匹參戰馬之中，一對打王牌的「福逸」及「舉世無雙」，均具備爭勝本錢，可望為馬房達標再出一分力。

第9場「福逸」去季出道頭3戰全勝，備受期望的高廐新星馬，雖然其後突然增程1400大敗斷纜，更因傷提早抖暑鋒芒銳減，但這匹4歲良駒畢竟具備質素，經過逾半年休戰養精蓄銳後，上月復出在田草1000米直路賽，中段潘頓撳住都自動湧上來，結果輕勝兩個多馬位，成功重振聲威。「福逸」上季曾取三連捷，贏開就贏，目前健康好返晒，今次再乘勢跑番直路賽，相信有望延續升浪，再下一城。

至於第4場「舉世無雙」，雖然今季三戰俱無功而還，然而今番轉跑泥地路程，卻不容輕視，事關高廐今季也有「印水紙」轉跑泥地後取得1冠1亞的成功先例，而在港同父馬「怡昌福星」亦於泥地取得頭馬，「舉世無雙」改攻泥地，各位要小心了。

佢剩係燈人地，自己就巨中

香港經典一哩賽｜自稱滿意選擇！莫雷拉棄「勁搏」跑「達心星」

雷神指出「達心星」上賽在華商會盃三級賽跟頭馬「勝得精彩」串Q，跑贏「載譽歸來」、「高大威猛」、「嘉應之星」等勁旅，已證明了本身實力。

他又謂對自己的選擇感到滿意，卻不肯定「達心星」有否長力應付四歲馬系列餘下兩關即香港經典盃及打吡大賽，並指牠在經典一哩賽將難逃熱門地位。

「達心星」近六次參賽在雷神胯下錄得四冠兩亞不失Q，人馬堪稱最佳組合，本身且於1600米保持不敗。

他補充「勁搏」剛周日久休復出，落敗無可厚非，並指蔡約翰會懂得如何處理牠。

駁吾刀
連登出毒水 tg就勁中

昨日點睇隻人和家興

幾條飛用佢做膽
最後幾步無嘅
針到仆街

1600米保持不敗
跑咗1次

跟方寫得好過佢

靠隻梵高了

準備環遊世界啦

我係宣萱 成日鳩叫之後得個桔

但係我賭左榮惑

勁中

邊個係麥包

史達寧盡快斷腳吧

你真係買上盤呀？

俾帽烽煙戴

冇 賭完拿狗半大收左隊

好過連呢個資格都冇

鏝到而家先入25球但係成日開深盤好煩

你老4

不過有啲狗餅可以屌西

佢賭左1600萬活力榮惑Q

邊個Bobby 買晒兩邊

咁佢起碼都贏到GI，脫離左狗餅範疇先

唔係呀，Gustav Klimt/Royal Lytham嗰啲邊到有G1

係你先日日jer佢包尾
人地真錢就成日巨中

特別係主場
上半場一定圍撚住黎砌但永遠冇半大
半主又低水

我話梵高，至於呢D狗餅就睇運氣啦

佢有G1最多咪去南非

好過冇得屌

3月7日馬PO精選賽後結算排頭位者 將獲邀參加第四季 獨贏王及披士王 賽事.

1.1.4 第四季: 2021/03/10 - 2021/05/02 (16次賽事)

不過佢老豆係American pharoah，應該可以留係愛爾蘭嘅

咁一來今年先3歲，加上法老配種基因仲有好多不明，我覺得今年可以期待下，始終第一匹仔GI

呢隻係吳山高引入
同飛輪閃耀一樣

下年可以試下法國打吡

應該會試過三關

飛輪係澳洲馬，仲要小馬主，同去歐洲買coolmore狗餅差好遠

睇下可以拉到幾長啦，反正打吡佢應該唔係主力

岳少既戰術冇得分主唔主力，因為你永遠都唔知佢去邊隻

屌佢老尾我仲諗住打吡佢搵呀學呀杜實有關照啦，點知騎垃圾

岳少：主力呀啦，今次底出仲唔撚爆你地班賭仔？

我比佢同ITV撚爆

岳少：蛇紋石仲捉到？士兵之歌我睇你點捉

ITV話葉森風速唔利放，屌你老母撚賭仔

我沉思緊直路迎頭風呢家野，唔利放頭姐，但後面追既其實咪一九樣

咁你買咩

仆街嗰時就係信咗

你話順風利放頭我就信啦，因為落斜

其實我已經冇揀咩熱門，嗰時聽完ITV連放頭都飛埋揀梵蒂岡，不過我都估到gleneagles嘅細佬係冇12F，只不過係賭下堅蛇

第一時間即飛老豆

冇錯

Mishriff正備戰跑沙特盃，到時將會用返David Egan

佢相馬太差，我唔敢信

就算再好，都會輸在底出

泥地都掂？

贏新市場讓賽前好似就係沙特跑

沙特打吡亞軍

見到Mishriff我又諗起The summit

佢揀錯馬我揀就仆街

不如諗下係頭關到生存左先

其實2000堅尼我初步冇諗住要Ballydole嘅馬

同雷潘騎完比華將有咩分別

有，以上兩位都唔係主帥，但David係主帥仲要冇得騎

山高幫人地就入貴野，自己個d xx心得全部都狗餅馬

係咪俾老廉通緝嗰個易根

做馬販賣貴馬食佣賺到笑，自己個D平平地作應酬就算啦

糖糖幸運14檔 等睇田雞俾人頂

我知愈貴佢d佣愈和味，但你自己就算為 network 做馬主，好好睇睇都唔好隻隻狗餅喇，最諷刺係叫富有心得

鬼叫隻隻狗餅都有一堆人撐場咩

早晨，星期日想大賭了

3場2

FING甩咗陳蛇
全DADDY以後可以大條道理借周仔嚟用

頭3都冇

條隊咁長等下
一陣又爆谷咁罰佢2千

佢個仔

英超又九十三分鐘第十角

山高成日j跑馬地百萬挑戰盃

早晨

又贏

你地覺得1號個騎師似唔似拉馬
佢因為呢場罰停賽一年

騎落去都無
咁都要停？

無賭到，好手痕

見到佢直路抽咗幾下
又唔係俾人夾

直路係有啲肉酸嘅，但隻馬睇落冇勁到要咁拉住

完全視我地烽煙四喜如無物！

金枝玉葉贏完不良於行

澳洲拍賣會銷情旺 港人馬主瘋狂掃貨
15/1/2021

神奇百萬週歲馬拍賣會本周於澳洲黃金海岸進行，銷情相當理想。

今個星期一連7天在澳洲黃金海岸舉行的神奇百萬週歲馬拍賣會，合共超過1200匹馬進行拍賣，今年雖然面對疫情挑戰，全球經濟仍不明朗，但無減一眾買家的熱情，拍賣會進行了三天，銷情相當暢旺。

截至昨日首三天所推出的640週歲馬，522匹成功售出，賣出率為88%，比去年增加1個百分點，而平均售價為25萬7千澳元(約155萬港元)，輕微上升2.1%。暫時最高成交價為一匹父系「犀利時」的雄馬，由古摩亞賽馬集團以190萬澳元投得(約1144萬港元)，追平去年紀錄。

本地練馬師及馬主雖然未能親身前往澳洲出席拍賣會，但也能透過代理人或網上隔空入貨，其中姚本輝暫時以37萬澳元(約222萬港元)購入了一匹新種「不惜代價」(Hellbent)子嗣，另外澳門練馬師錢健明以25萬澳元，投得一匹出自「滿樂時」的雄馬。香港賽馬會亦有入貨，暫時購入了4駒，總成交價為183萬澳元，折合約1100萬港紙。

今屆拍賣會暫時最大買家，是香港人馬主馮永祥，與來自杜拜Phoenix Thoroughbreds合名投入13匹週歲馬，斥資9385萬澳元，差不多6億港紙，其中Not a Single Doubt子嗣佔6匹，包括一匹成交價達180萬澳元，對此系血統情有獨鍾。

屌你 上盤災難日day2

咁樣罰一年咁老巫應該罰幾多年？

好撚癲
好彩無賭

一年又誇張咗

我阿仙奴重傷
準備死

你已經係贏家
我無錢賭

星期日賭咩

又阿仙奴

老巫拉馬係藝術

又係皇馬

阿又輸

狗會呢排真係場場輸

畢e包忠心細波纜無埋

焗住迷潘
雖然星期三先比佢搞到重傷

呢啲國內盃賽真係賭撚死人

100k 黃金甲 福逸 2x1

唔爭在串埋大眾開心 傳承 深愛 美活人生

屌你打和俠

狗會都輸
你究竟贏左幾撚多

星期三軍威 心頭好有血
銀包岀血叫屌

星期三佢騎7隻
贏兩隻 三隻有血有痰

閃電烈馬阿奠試閘爆缸

肥鬼算啦
智理共想 深愛 都靈紅星
美活 大眾開心不了

係係狗會買嘅場場輸

Coolmore have strengthened their National Hunt stallion ranks for the 2021 season with the purchase of Vadamos from Tally-Ho Stud. The new recruit will stand at Grange Stud at a fee of €6,000.

佢都係National Hunt

黃金甲同逍遙自在報咗高多芬一哩賽

有冇報之前嘅Handicap或者group race

六爺（練馬師）剩係講高多芬一哩賽

唔係直去正賽呀

打和專家獎門人生日咁大件事無人講？

其實我都係入黎乞句生日快樂

睇落似其實點解唔跑埋之前麥通嗰啲

生日快樂

試一次咩防火線早啲過去咪仲好

生日快和

HAPPY BIRTHDAY

Happy birthday

大有心得 大衛希斯 快操 沙田 全天候 32.7 29.2 27.8 (1.29.7) (楊明綸)

美麗高飛 大衛希斯 快操 沙田 全天候 30.4 24.1 (54.5) (潘明輝) 阿李蝦蝦

奇真 霍利時 快操 沙田 全天候 29.7 24.8 (54.5) (薛恩) 金鷹翱翔

競駿飛鷹 霍利時 快操 沙田 全天候 33.2 31.7 25.7 (1.30.6) (黎海榮)

隨我來 霍利時 快操 沙田 全天候 31.9 26.0 (57.9) (黎海榮)

北極光 賀賢 快操 沙田 全天候 28.5 25.5 (54.0) (潘頓)

機緣巧俠 文家良 快操 沙田 全天候 28.7 27.7 26.1 (1.22.5) (巴度)

電子群星 文家良 快操 沙田 全天候 33.9 30.5 26.6 (1.31.0) (郭能)

幸福笑容 呂健威 快操 沙田 全天候 31.1 28.7 24.9 (1.24.7) (梁家俊)

牛安

🎂

獎門人生日快樂

馬po獎門人=南珠
馬po宣萱=新力必

馬Po張基=你

你馬po苗僑偉

農神節慶直接退役屌西

馬po歐陽震華=賭波馬

你麥包

財大氣粗

咪破撚左產

你搵人打波比

邊個係個保安

有無人記得上次winson推介孖妹女優名？
富xxx

富存大師?

富高八斗

[又係熊又享耆成] 一月六日谷草九場賽日討論區IV

#114 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

馬po 有愛

多謝大家

慘呀Ken chan

咁開心派未？

有2條gay佬係東涌線扑野

烽煙同新蛇

西沙里奧啲仔全部都係左邊腳傷收皮

有冇人掛住澳職

Thanks 日文字

你似癲

你仲癲 真係搵嚟睇

美麗傳承有榮休歡送儀式

有時就係想試下新野

我歡送美麗系一家

賀賢專訪｜香港從練譜出童話式戀曲 最愛跟港姐老婆四圍搵食

他說：「我最欣賞Germaine開朗樂觀的性格，她是一位快樂的女孩，帶給我無窮正能量。」

「香港對我而言是一個很特別的地方，尤其是我在這裏找到真愛，娶了一位香港女孩Germaine為妻。」

「我倆婚姻美滿，都熱愛香港美食，這裏的飲食很多元化，我們喜歡到不同的餐廳享受美食。」

賀賢的練馬工作繁忙，但仍會盡量抽空，與太太四處外出「搵食」，從中得到樂趣之餘，也一消平日積存的壓力。

出足
四隻後備

賀賢說：「我是一名典型澳洲人，以往主要都是食漢堡飽、飲啤酒，但來港後飲食習慣轉變很大，香港是一個美食天堂，齊集了世界各地的美食。」

「我很喜歡與太太四出尋找美食，現在的我愛品嚐香檳、法國紅酒，也很喜歡食日本菜。」

賀賢與同僚大衛希斯相識多年，他們都熱愛香港美食，早前兩人更相約前往一間新式中餐廳，品嚐了一味貌似雪茄的片皮鴨，賣相夠晒特別。

賀賢和太太李姿敏的愛情故事源於互相欣賞，賀賢喜歡Germaine整天愛笑，性格開朗；Germaine則被賀賢對於賽馬運動的專注所吸引，直言兩人相處感覺很舒服。

胡孟青都識跑馬係睇練馬師而唔係睇馬

幾個熱門po都係gay po

有啲人話唔好追寶尾，咪住先，咩叫追寶尾

你話唔好追寶尾，大戶都無聽呢句說話喎，大戶都話做咩唔追寶尾呀

「我們很榮幸也很幸運能夠擁有一匹如此優秀佳駟。牠在服役期間得到約翰摩亞、大衛希斯、潘頓、梁家俊及一眾馬房職員的悉心照料。牠貢獻良多，也協助鞏固香港賽馬在世界舞台的地位，令我們深感自豪。」

十三冇幫佢贏過所以提都唔提

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
蟲草之星 CORDYCEPS B070 鄭俊偉 15/01/2021
安定繁盛 BLOOMING SPIRIT C064 羅富全 15/01/2021

【賽日頭條】20/21 #38 – 久違了的精彩組合（1月17日）

原來馬po最重口味係切柒

乜撚野倬躍錦標我金

精選幾點

我錯囉咁點啊

快 揀好

返工依件事幾反智

仲要拍住on9同事仲反智

同老母一樣，都係腳傷退役

依份工都唔會做得長
準時收工算
唔同班senior係度磨 會計狗通病

南珠2130買乜
今日你旺

鄉議局主席劉業強表示，政府推出多輪防疫抗疫基金後，財政儲備降至8,000多億元，應設法開源，擴闊稅基，增設與民生關係較少、對市民影響較輕的稅項，例如紅酒稅等，料年可為庫房帶來數以億計收入，亦建議提高煙草稅、高碳排放汽車的首次登記稅等。劉業強建議，政府可容許市民投注NBA籃球賽和桌球等，增加政府的體育博彩稅收入。

外仔點算

不如安排可以賭埋駱駝

加海外馬quota先啦

轉播埋日本地方馬 兢艇 兢輪就得

整多啲賽日賺賭仔錢玩內循環好過啦

薜恩一哩賽騎勁搏點睇

一般

正 好分d

2130有場波

鞍歌千二速度上千六
會唔會搞搞黃金甲

2130
唔賭

綫路同鞍歌埋唔到身

你當打和係Condom
人地生日呀唔係唔隊隻腳落去支持

你點知的

主啦唔好諗

NBA 有得賭 似破產

日日nba執唔少

佢同足波睇盤方法唔同

成日都唔見我烽

Racehorse owner Robert Ng has agreed to a three year sponsorship of The Curragh’s G2 Minstrel S., which will be run as the Romanised Minstrel S. in honor of Ng’s G1 Irish 2000 Guineas and G1 Prix Jacques le Marois winner Romanised (Ire) (Holy Roman Emperor {Ire}), who also won the Minstrel in 2019 and 2020. Romanised enters stud this year at Haras de Bouquetot in Normandy, France.

同苗太備戰緊

佢間公司今年連bonus 都唔知派唔派到
仲去贊助

佢而家好驚
7隻馬會唔會3甲都入唔到
已經搵埋拉

這就是有錢人

抵佢成日做水魚

起碼佢贏到G1啦

香港馬主學嘢啦，扎根英愛去攞貨呀

信和今年好唔掂咩

其實佢新加坡攞過G1未？話晒成個lucky stable

買咩

老實講佢隻馬係岳伯仁手上攞到Irish 2000 guineas已經可以拍手啦

雖然隻馬係一般料

星洲炒米克蘭芝一哩隻nigga走去擺前
返嚟連個第二都俾有得威攞埋

#賽馬貼士 #馬經 #評馬人

評馬人生財工具 跑親馬周街貼士 報攤一封封賣 信者得救？
蘋果日報 Apple Daily
—原刊日期：20210112
Jan 16, 2021

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.77M subscribers

但凡賭博一定講貼士，有人問你取貼士，你可能會想「收埋食」，但如果有人願意花錢跟你買，那便稱得上是一盤生意了。

賽馬貼士五花八門，昔日有IDD每六秒一元的電話貼士，而目前除了在報章上看到的專欄、電台或電視賽馬節目提供的貼士外，更有新興賽馬KOL亦會拍片上載到YouTube，當中有部份獲得馬會贊助。

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

新蛇呢個靚唔靚仔

第一代水魚大利多

Romanised嚟香港九成九係狗餅

一定好撚廢

永久居民係只要喺香港出世就自動有，若非法剝奪就等打扙

原來Glass Slippers係第一匹歐洲馬贏Breeders Cup Turf Sprint ，之前都冇留意到

智甲場波都幾癲

咪一鳩樣

獎門人出水你要信

支那贏硬 放心

福逸 今晚買咩

悶悶地又想失控賭波

葡超上盤2x1

老苗報金哥兒都唔報勇戰神駒
包裝永旺唔報

會員

唔怕！相信雷神！

？

幾時有得報名？

勇戰好似會跑2班千8
搵大仆街跑

字母狗罰球10射1中

1130墨起點部署？

1405澳職好過

Allin 左1130客

老鼠半一

天駟換柒俊

項目編號: 4 那一件事會首先發生在 西蒙確斯 (西悉尼流浪者) 身上?預定截止投注時間: 16/01/2021 14:05
(1)
被罰黃牌 (2)
被罰紅牌 (3)
入球 (4)
被換出 (5)
上述事件沒有發生

SIMON COX 只會買黃牌

日本真係成日都貼欄放頭贏，今日都幾場係咁

十分正路

係咪黃牌好易中?

乜撚野金鎗英文字條on9仔去搞9馬膽王個po
人地揀咩關你撚事咩 咁撚串
依家揀福逸好失禮你？

今屆經典一哩唔計未得嗰幾隻
係咪得包裝永勝有長力根據

今年打吡點搞呀

飛輪閃耀

條撚樣俾人辣2野就著火

係 漏咗

今季先多馬要跑長喎

想屌, 但要等1130完場

成日都覺得飛輪閃耀上望空間唔大
三歲跑十幾場先賣過嚟

17/1 馬PO精選 (第二期: 1月至4月)

1W3P賽制
今次報名時間係星期六2200至星期六2230
報名時請用 R_ 馬名(User名)格式
第二期報名時間去到1月31號
馬PO第二期精選龍虎榜會盡快補上

例:
R3 烽煙四喜 (烽煙)
R7 當家精神 (當)
R9 福逸 (福逸)

是次精選會不分組
報名方法鬥快，每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

「『黃金甲』應是今場賽事大熱門，如果今仗牠落敗了，擊敗此駒會是『烽煙四喜』，因為後駒是一匹非常好的泥地馬，加上狀態保持高水準。」
「今仗『烽煙四喜』與『黃金甲』負磅差距大，因此我認為前駒屬今場爭勝分子。」

7歲老馬算9數

唔好理
個價唔貴買番來已經咁快有表現
已經好好
睇見燒家搵告仔買果D PP真係燒錢
連一哩都跑唔到

呢隻都真心跌眼鏡
初頭以為有大水魚買隻狗餅返嚟等跑四班交代

是！
仲有俄國君王天駟燈頂烽

見佢成日話自己贏幾多錢幾多錢
都無人理佢

預咗單機啦

雪茄應該冇預畢業？擺潘雷就冇料到，擺綸嗰啲反而去馬

澳職手腳 買咩！

想買布夏基亞入波

點睇琴晚葡超上盤x晒
我係咪唔適合賭球

度身訂做差唔多贏得
仲用陽明綸綸

美活人生3歲133得唔得呀

就係想講呢隻，試準擺綸

手風唔順抖下先，我都skip左幾日，今日澳職再出發

A欄應該有得追
頭段留放得好
電路一號幸運精選搶出嚟如果步速夠其實買得過

人和家興同班同程好檔熟手跑賠率正常樓下看更都識買

戒賭未

係驚呢排馬房就算好開既馬保持唔到

咁你咪怪自己廢囉 你又唔係賭神
人地住咩樓你住咩樓
人地樓下看更緊係勁過你樓下看更

電路一號要搵馬遮
自己放頭跑就唔好
不過阿奠騎 出閘一定俾幾下坐box

同埋楊明綸都好耐無贏馬

希斯都少搵佢，費事累鬥累

睇下田會唔會走前過佢

同火車

估天衣都會放前

1405 is coming

賭咩, 快

已賭西門確斯黃牌
即場8.5有得買角球大就買

告仔嗰啲北半球PP都係搏下一隻馬克羅斯或者時時，佢自己都好多年冇贏過打比

紅牌點計? 兩黃變紅都贏?

今季應該用盡佢就算，跑得咁多嘅馬好難仲有大進步

屌無野了, 原來淨計第一件事

你認真問定點

金哥兒肯定報啦，南非都贏G1，嗰陣已經係呢個馬主，運嚟香港就係為跑四歲classic

首發俾左黃牌就得
2黃一紅都係黃先
不過俾左黃睇完VAR 變紅就紅先首發

連高域入波都好

試閘又係好勁

會係邊個騎

第一次賭呢個POOL呀

唔係咁多隻老千同英雄
適應得快狀態嚟得早就快快手用咗佢

史卓豐？反正健康愉快比人飛起咗

睇波一定要賭

買撚埋紅, 條友會唔會癲撚到咁?

係 三關贏到一關當賺咗 我嗰陣第一次睇佢外地績嘅感覺就係嘩 乜喺澳洲用得咁盡

未見過

一陣見下

呢隻都有啲期望，希望會襟搏過星州司令星州贏完一關之後就散咗咁

必妙星都贏到一場㗎

大炒西流

半場波膽
星期六 2 墨爾本城 (主) 對 西部聯 (客)
2:0 @ 8.25
3:0 @ 29.00

想買老鼠買撚錯墨城

幾年前拉莫斯首發紅牌好似得二十倍

重注咗老鼠

是但啦咪一樣炒56789

試過友誼賽法國對巴拉圭買基奧特黃22倍
條友十幾分鐘走去屌柒旁證黃咗

球球都差D先入

老鼠唔贏我就ifc見

又玩跳彈床?

好似係全daddy搵屎忽窿跑返健康愉快
但係屎忽窿想等金哥兒
全daddy先換何妖

重注即係幾多

我驚bounce back唔到

西乞兒禁屌老鼠

咁都合理嘅，兩隻之中呢刻睇係金哥兒有機會贏大賽多啲

邊個PO主

Pr 哥哥

加州雷電試千七閘

健康愉快血統邊有長力

老鼠果種廢

老仆街想點

準備落樓搭車

車埋我ok?

仲要贏埋

加州雷電有報打吡

老仆街無馬跑打比是但搵隻谷

兜埋唔該

你哋買咗咩

八太子 沈集成 快操 沙田 全天候 29.4 23.3 (52.7) (潘頓) 紀利雄星

勇猛神駒 沈集成 快操 沙田 全天候 28.3 24.2 (52.5) (田泰安)

平常心 沈集成 快操 沙田 全天候 29.4 24.6 (54.0) (潘頓)

飛輪閃耀 沈集成 快操 沙田 全天候 27.2 25.6 (52.8) (巴度)

金剛秀 鄭俊偉 快操 沙田 全天候 29.5 24.1 (53.6) (黎海榮)

成才 大衛希斯 快操 沙田 全天候 32.3 30.1 24.2 (1.26.6) (史卓豐)

駿龍駒 大衛希斯 快操 沙田 全天候 32.2 29.6 (1.01.8) (薛恩)

開懷大少 文家良 快操 沙田 全天候 31.2 25.7 (56.9) (潘頓)

高大威猛 姚本輝 快操 沙田 全天候 28.6 24.1 (52.7) (郭能) 上校

東方繁華 徐雨石 快操 沙田 全天候 28.4 23.4 (51.8) (田泰安)

符號 徐雨石 快操 沙田 全天候 32.3 29.0 24.5 (1.25.8) (梁家俊) 幸運拼圖

莎皇者 徐雨石 快操 沙田 全天候 30.7 27.6 (58.3) (梁家俊)

牛安

牛精大師都嘅打吡啦，唔驚

莫雷拉訪問｜堅信「烽煙四喜」實力猶在 能挫「黃金甲」的就是牠

莫雷拉受訪時表示：「『烽煙四喜』上仗表現不佳，畢竟此駒年紀漸大，不過我堅信牠在泥地仍有競爭力。」

「『黃金甲』應是今場賽事大熱門，如果今仗牠落敗了，擊敗此駒會是『烽煙四喜』，因為後駒是一匹非常好的泥地馬，加上狀態保持高水準。」

「今仗『烽煙四喜』與『黃金甲』負磅差距大，因此我認為前駒屬今場爭勝分子。」

會唔會癲到報24號場1800

NANCY後台換衫比人偷影 冇人講？

plz pin #726

結果都係無人share 相

今日騎緊果個邊個嚟 武幸四郎嚟？

12碼

1:0

老鼠！

主w

睇落似整

閪蒙躁未

下.....

ON9龍, 我屌你老母

咁撚樣都有

笑話

咁撚樣老鼠FOUL?

快俾多粒

澳職得啲怪腳黑鳩

戒未 宣萱

足球是一種世界流行的球類運動。標準的足球比賽由兩隊各派十一名隊員參與，包括十名球員及一名守門員，互相在長方形的草地球場上互相對抗、互相進攻。

唔好撚搞笑

屌被換走

老鼠cup我聽日all in福逸

半格啦super

差D輸撚埋

無啦, CALL定車, 屌佢老母

兜埋 無錢搭的

老鼠快入得唔得

諗唔撚明果個失波可以咁撚柒

唔緊要啦 有賭未為輸呀嘛

反擊拖到咁撚慢

老鼠 你贏啦得唔得
叫聲你老豆啦

老鼠贏波我即刻飛去澳洲食撚晒D足球

大家再見

西部聯角大追數

打疊三場Sydney derby 10c完
三次都係下盤
This league is fucking rigged

一對箭頭換走晒即係唔想贏

R9 福逸 (人一世勿一世)

強如我福打疊第4場都要輸

睇黎下場反logic

仲有下次？

明白連輸3場會有質疑，呢個post亦可以比大家發洩下平時啲負面情緒博彩、炒股，牽涉錢銀情緒波動係會大。我地目標好明確，花時間屠狗會，唔會質疑大家嘅情緒批判

博彩，要時間去證明。

今場同路就跟，唔同路可買對家

點睇老鼠個龍咁撚柒?

賭撚埋14.5B

10.5 11.5

2mins 0c, 又跳撚埋

個角數睇住嚟卡

我屌撚爆你老母臭閪

賭撚咗墨城

有乜理由，閪部又可以禁住墨城來屌

2C 啦
刷爆佢

燈西正隻花火廢撚到

打和俠俾老鼠迫上去ifc

又下盤日

又爆

我拿, 救命

睇下老母華跑乜
全程跟馬屎忽直路連位都唔搵
禁住大把係手
仆街來

4C

魔法城堡贏

A巴，你隻Darain喺凌晨跑左場40000美金既混合賽，輸左

忍住啦

黃金甲操控哂個步速直路都走甩哂
烽煙sir點追

我只係關注下佢嘅表現會係點

睇嚟Qatar Racing真係做咗水魚

美國初出第一場，睇落唔錯既，呢場當佢熱身試馬，下場見真章

下場都冇嘅可以做貴價水魚

搵香港馬主接火棒啦

8C

烽煙sir會唔會死隊爛隊打算燒鳩黃金甲
我贏唔到都唔可以比你贏

佢契細佬田雞燒

9C

阿正又贏

我正半隻腳係天台

11C 12C
係天台呀

10C

11

11C

打和狗

15c未，屌佢

2.5b咁撚難先叫到

R9 福逸 (烽煙)

嘩

12C

屌你老母賭波真係好撚辛苦

買咗咩

好波

聽日有咩心水馬

收錢啦

跟賭神正

咪福逸

屌你wwsir都過隔離po搞事
真係同行如敵國

邊個po

博彩交易員

又贏幾多

角球大細 星期四 4 阿仙奴 (主) 對 水晶宮 (客)
大 [10.5 個] @ 1.86
大 [11.5 個] @ 2.65 $580

贏佢少少啦

又偷偷地賭

「韋達會為我進行體能訓練，包括策騎木馬及鍛鍊核心肌肉，偶爾會有大運動量特訓，在身心上均有加強。」

【張基焦點】雷霆戰駒轟炸泥地

【進階選項】日就月將夠晒火候

勝在有方 — 方駿暉

浪漫組合半冷值博

「浪漫組合」去年初閹後表現循序漸進，於泥地熱身一仗後轉跑田草千四，早段失地甚多，於C+3不利之外疊以終極時速22秒07衝近一步不蝕之「威進駒」。翌戰再度劣勢下追近賺盡形勢之「星運明爵」，確認漸適應環境。前仗增程遇偏快步速，跟得急仍能追過最近入Q之「美麗日子」，證明跑法夠機動。剛戰改戴面箍，又在C+3之不利外疊跟得急，本身頭三段也交出1分10秒49，蝕跑道和步速形勢後僅被其後再勝之「天駟」彈離兩乘半，應屬出色季軍，至少有三班中上級水準。今次隔四星期，縮程遇對手減弱，配上巫顯東必有分頭，半冷值博。

「糖糖幸運」上仗初戴面箍段段快開下以佳速拋離翌戰輕勝之「三圓䮭路」，三班必夠，即使內側快馬多，四歲虛分馬如形勢合適仍有連捷機會。「疾風明駒」季初曾在田草千四追近「電子群星」和「嘉應精彩」，水準夠高，經一輪中長途回氣後重返此程，最佳冷配。

第六場：13醒旺財、1大家開心、7創科先鋒

第十場：14浪漫組合、11糖糖幸運、13疾風明駒

周狗？

自從你唔揀13 13係咁贏

然後kc自從魅影之後好似仆晒

幾點搶

Pin jo la

arm arm 開極都第個comment

屌那星，買看落威，對家就秒入

同撚左

有無咁撚難賭

睇黎聽日馬仔可以唔使輸
因為今晚就輸晒比馬會

屌你老母 0:2

0:2

@賭波馬 德乙.jpg

斬手指

希望另外兩關生性
想收返個本

另外兩場徳乙半大先得

我另外兩關係波琴W同奧厄大

果兩場唔識入

有無咁撚黑

有無會員比我性交下

@必

個個都黑交嚟做乜

徳乙正on9

負負得正

你似旺

必，借個屎眼黎？

波琴，死全家

有無狼隊團

佢屎眼塞你個頭都得

咁撚闊

同撚左 見對面打得好果個中場停賽
希望唔會搭沉你船

講得好....

半一場半大，快啦屌你老母奧

@win神妹妹

奧快撚d輸撚埋去啦

On9?

？

狼隊都識刷角？

西布朗都識入波啦 哈 我死啦

我拿得1隻角已經咁快屌

點睇呢排下盤惡過狗

你又賭左狼狗？

連續3,4日

上面講左啦 同日文一齊

差一半大，屌 全場22人正撚樣

用閪手拍波都無12m

落街扔垃圾就輸緊

唔賭好過啦

半大炸9埋

糖糖幸運升班14檔牙佳正選

大Sam咁勁？

看落威，真心廢

七色SIR 揀邊場呀

R3有冇人揀

狼隊個Podence去咗邊

德乙又全角細

賭波馬唔係黃金甲咩

我想揀
其他唔識刨

隻5號會唔會攪攪震

7蛇覺得上場贏係因為個cp 定1檔定增程

反cup就fit

On9 爆落底做乜撚

咁快有2.5/3迫人收息

goal

2-1 咪刷了

看落威反cup ok?

LM我日

2.5同2.5/3都有

客俾尼圖同查臭奧爾話過就過真係唔撚驚

又得我輸？我屌呀

你半大又輸乜春

斷左啦

日文字幾時再出水

又刷 再刷拉黑狼隊算 又一隊反績 賤過奧厄

下下連角 賭你老味啦 足波咪再搞我

搵人開新post

@日文 @必 @樓主

看落威同奧熱血反杯好無

me

我覺得係增程，加上大大隻大大步擺前走後面真係望塵莫及
贏4個馬位，果場仲要唔算弱，後面幾隻再出都有好成績
今場我唔批死佢，係驚佢一下子加分加太多，仲有元朗之星都一定快

[烽煙四喜福逸] 一月十七日田草十場賽日討論區II

2-3

一行開又輸